FYY 又同麥晴明詩鳩up

呢張相影得佢好靚

痴撚線

agree

一定爽啦🍆
fyy都可能試過

🍆😏

FYY呢type女真係好正

🍆😣

🍆💦💦💦😏😏😏

真係一d氣質都冇，最mk既港姐

絕頂

一定爽啦

爽~

黐撚線

淫撚到仆街

屌你老尾

你個名點曬題

好想同佢兩個瘋狂玩矮瓜

Fyy 應該一晚都起碼要兩q 果d 女黎😹😹

重點係隻手個動作

禁吓粒豆啦

痴撚線 🍆🍆

玩開大碌

達哥玩菠蘿

兩個都痴撚線

屌

觀察力

痴線

有無人覺得達哥越來越索

點解港姐可以冇儀態到咁

仲要兩個都高學歷
假學歷個件係右手邊

MK 都好過巴西人......

[url]BTW用茄子就滿足 [/url]

但講英文右面好撚勁
本身德國讀果間大學都唔野少

點解上年最索港姐仲未出過鏡嘅

好想瘋狂同fyy

fyy

冇人想睇火雞姐煮拿渣麵

佢兩個真係好正

FYY

屌你佢地真係好正 唔怕講呢d

召喚FungYingYing

就係高學歷都敢咁玩先正

真心好貼地

麥明c放番d頭髮，前陰落黎咪幾靚。。。
佢gel d陰上去之後真係7

乜撚野叫麥晴明詩？
日本人？

點解fyy影到咁似蔡c貝

巴打你係咪get錯野

fyy真係好淫

你地覺得氣質重要定貼地重要
印象中冇乜幾何可以雙者俱備

好淫

兩者

🍆

德文授課

😂😂😂😂😂😂

佢2個係咪fd底?

麥明詩劍橋law 喎
講英文點會夠佢黎

高唔高學歷=英文勁唔勁

咁英國求其執件乞衣都勁過港大仔

麥晴明詩

已經變左最佳拍檔

達哥件衫

有咩問題 咁先正 貼地又搞笑咪好 離晒地你咪又屌

新朵

好撚痴線 阿伯咸濕笑話

完全零港姐氣質

其實點解咁樣係無儀態

左邊係fyy?

樓主先係

咩年代呀仲講緊氣質儀態
呢隻港姐高學歷又玩得先至吸引

好撚real

蔡思貝好長時間都係外國

好想中出哂佢地！！！！！！！！

其實玩得嘅係fyy
mmc只不過附和
可有可無

好高學歷但英文廢都係廢柴，英文好流利但小學畢業都係高材生

喺節目成日都咁玩

呢兩條女

10a真係超出想像咁癲咁好玩
諗住佢係講粗口會打冷震d fd黎

好想比碌野佢兩個瘋狂含, 含到雪雪聲

FYY 真係淫到仆街

個個都道德塔利班 講一兩句黃色笑話就叫無氣質無儀態 咁如果留言講粗口應該要打靶浸豬籠

吓?咁就完啦

快撚啲起機同我黎多Q呀

朱千雪

達哥

笑到成車人望鳩住我

俾雷莊兜佢哋就啱

FYY真係做返自己 完全唔需要戴面具 個人就係咁麻甩

佢兩個加埋先正

好想塞滿fyy

爽YY

其實選左個MK港姐都好
唔係屆屆都要話氣質先得
至少都係香港既特色MK妹

你搵到一個劍橋law 英文唔功既人我切碌鳩出嚟煲湯派街坊

麥明詩越黎越淫

自膠吞一打

係咪戇鳩
外國留學生要入劍橋既話英文差既話點入?

我覺得fyy有份帶壞佢

FYY痴撚線

連登係咪咁多文盲

人地係講緊 英文勁 唔等於 高學歷呀 英文勁就高學歷 咁響外國求其執件鬼佬都高學歷啦

佢幾時話麥明詩英文唔勁呀

Mk先至夠香港架嗎

又唔係公開場合講有咩問題

很mk , 很香港😆

痴撚線comment
Fyy淫撚到出哂面
佢男友好正

茄子就茄子啦

兩個都癡撚線

🥕🍆🐘🦕

死mk

mmc十句唔埋就會爆肚

高學歷都要扑嘢嘅
正常生活

高極咪又係學士 sisley碩士

我相信你係劍橋law到求其執件係會勁過港大仔

波台豬真係onlun9

上面條女係咪vine個條女黎

死廢老先咁強調氣質

Lin餅

佢徳國嗰間好似讀過幾個月咋喎

要求唔高，有FYY做我女朋友就夠

絲褲呀

FYY依種女，男無返咁上下質素好難駕馭佢
對住普通人應該長期黑面，但對住金礦就乜都自動波

負咩撚野評，成班00後蝗語上腦？

淫撚到

兩個都好撚痴線

果間難入易出，之後番黎選港姐

以為蔡思貝黎

得你會咁諗
連登仔

追住佢個10A醫生條撚含再坐爆
不過似鍾意被調教

bam

佢真係好撚淫

d露點相真係佢黎？
sor可能out左

真係佢黎
以前係playboy做model影落

我唔知 不過佢ig啲相都好意淫

腥香港人

條仔肯定硬撚哂

嘩死撚返大陸啦
係矮瓜呀

唔係唔講
不過講果班為都係鋪路入豪門
關我咩事

笑死

條仔好撚大隻

係 但係係暴走都無人hou

上星期黑絲個集
mmc: 好鐘意好多碌棍周圍扑

蔡思貝

點勁都唔夠中間果個勁啦

以前覺得mk味最重嘅港姐係含撚咀
而家已被fyy超越

我BUY依種
講真 香港小姐點解一定要高貴大方得體？
依D只係大眾既STEREOTYPE

臭西貝好睇左

中間勁得濟，有種同佢講野既感覺會每時每刻比佢諗到啲野係可以抽秤自己

都係貝貝好啲

補多句 佢夠膽衝破框框

我記得好似唔係正式DEGREE黎

🍆😏😏😏

佢U grad㗎

10A笑得好甜
呢張相3個入面最正

今時今日邊有女仔真係純

仲淫過一眾連登仔

正

痴線 頭先睇到都cap左

如果才可以能乳型型同明c玩3p

點解無人講達哥個衣著，佢胸圍着出面不特止仲要印住舊壽司，發生咩事

FYY
呢啲女做老婆絕對一流
完全了解男人想要乜野

仲要係HKU

我覺得10A 近得FYY 多 , 比佢解放左 😂

港姐點解可以淫得咁出面。作為公眾人物應該有責任做個正確嘅榜樣 要淫賤留番第時同男朋友淫咪算囉 何必公開自己係雞

唔講唔知 套衫JM9

FYY點睇都唔似做雞喎
佢條仔都係醫生啦
有必要做咩

玩下茄子就話人係雞?
你打飛機係咪要話你係鴨

講下黃色笑話 講到做雞咁嚴重 咁廢老思想既

幾好wo
講下咸野好正常姐

起碼佢唔會扮哂野扮正經先

女人版連登仔。。。

上連登已經係敗壞道德,嚴重警告唔好再上

好笑好真喎
唔pure但true

唔該 見識少就唔好衝出黎“教”人
去大排檔你叫魚香矮瓜煲？
去食西餐你叫矮瓜肉醬千層麵？

明明廣東話詞彙一向豐富
但有班仆街
經常立亂標籤啲字係蝗語

好聽啲講叫好心做壞事
陰謀論啲就係有人想陰乾廣東話既底蘊

2個聰明人講野
唔洗就住就住

好中意麥明詩同馮盈盈呢個組合 好正

利申 絲

岩啊

文盲話人文盲

咁都有罵戰
仲諗住入黎睇痴線佬ff佢兩個

睇堆引起者個底
90%都會係波台豬黎

明詩王子

現今新舊兩登對娛樂圈影響好大架其實佢知一定會比人cap圖 講笑又好幫自己宣傳又好 佢真係好聰明

痴撚線😏

覺唔覺而家麥明詩好刻意做到個形象：自己都好玩得，可以講咸濕野...但明明佢就唔係d咁嘅人

純粹覺得以佢條件同background明明可以行郭藹明個種知性路線，而家好似不倫不類唔知個定位係邊

你同佢好熟？你又知佢唔係咁嘅人？
讀書叻就代表好斯文？
你都未見識過全港最勁個兩間law chambers啲大狀有幾爛口

成人台入面全部都係雞同鴨

yes
唔通要講完打冷震咩

用下你個死人豬腦啦

通常扮純嗰啲先偷偷做雞
Fyy唔似會做

其實 咩叫正確嘅榜樣 咩叫唔正確先
咁樣覆句🍆一定爽啦
有時會講粗口就唔正確？
其實咁樣先係最貼地最地道嘅香港人

係外國讀咁耐書乜洋腸都塞暈曬啦

左邊係邊個黎
我覺得好正

巫婆囉

😏

好難得面對公眾都咁true
FYY真係好正

扯jor

好唐寧feel

講同聽就係
寫同睇未必

巫婆，十優，達哥

點排？

我: Fyy>>>>>>>>>>>>>>達哥>巫婆>十優

識玩

報個陣有IELTS要求...
達唔到IELTS要求就會根據你程度開學前去讀幾個星期至幾個月嘅Language Course
Pass先可以入去讀
差極有個譜

尼三個算高鐘

連登仔何來的自信去質疑一個10A兼劍橋法律系畢業嘅英文能力

人地讀dg 拎10A 仲要入埋劍橋law 佢既英文水平一定係最top個班
淨講dg 既英文水平已經屌打香港大部分人

要茄子先夠

港乜姐 今時今日仲有代表性架咩
搞下笑咪幾好 幾有趣

之前有個post係牛津女演講咁,都俾連登仔批評人地英文水平

擺明故意搵條咁粗嘅

因為佢地屌慣emma watson (FF個種 )

9up大師⋯